真係咁辛苦咪唔好開台囉，達子咪又係搵錢

比你班fans吹奏到佢打兩個鐘機成個聖人咁

打左瘋狗針味 睇住牙

不了，小學雞駁吾刀

人地話達哥無借兄弟搵錢

個d 人氣再接廣告都係啦，除非每月扣左生活費捐返出黎。如果一早話搵錢都無咁黑人憎

達子係聖人

呢個post 真係沉得快

達哥為娛樂兄弟而無私奉獻

哩樣真

曲線